【11.18•油麻地人疊人】CCTV曝光證警驅急救員 人堆後射胡椒劑

入面有片，自己睇

個人認為重點係
一：警方否認人踩人
二：證實當晚有警員驅趕急救員及記者離開。

自己睇完條片，入面有消防員出黎休息個樣係勁灰，有機會係被狗趕走而唔係攰

copy左幾段，手機唔方便
--------------------------文章------------------------
上周一（18日）夜晚，大批黑衣人到油尖旺一帶聲援理工大學內的示威者，警方沿彌敦道向旺角方向驅散，在油麻地碧街附近拘捕213人，期間有逾30人受傷。

警方事後否認碧街曾發生「人踩人」，不過有現場相片顯示黑衣人堆疊。本周一（25日），有義務急救員公開指責，有警員當晚眼見發生「人疊人」，仍阻礙消防員及急救員救援。

《香港01》取得兩段碧街閉路電視，證實當晚有警員驅趕急救員及記者離開。另一網上片段顯示，有警員不但未即時疏導人堆，反在人堆後方噴射胡椒噴劑。

警方今日（29日）指，難辨認義務急救員身份，有需要將他們排除在封鎖線外。立法會議員毛孟靜批評，驅趕急救員罔顧被困者安全，促警方進一步解釋。

23:28-23:30 社媒拍攝到人疊人 警員驅趕義務急救員離開小巷

23:28，八名身穿反光衣的急救員及一名記者離開小巷，其中一人曾跌倒由其他人扶起，眾人再被警員驅趕離開。一分鐘後，畫面顯示警員再分別驅趕一名記者及一名義務急救員離開。

23:29，《United Social Press社媒》的攝影記者在A1出口外拍攝，相片顯示小巷內有數十名黑衣人堆疊在一起，至少兩名消防員及兩名義務急救員協助救援，拉起被困的人。

23:30，商店A閉路電視畫面顯示，四名消防員離開小巷。

23:33 小巷外碧街馬路 兩消防員脫面罩休息 一人曾跪地

推吓

01真係咁撚夠薑？

又比人大事化小

幫手推啦

我明有好多事好多野值得推
但呢件事狗選擇否認
我地更加要咬實！
因為我地有相，有人證

Push

推

一齊幫手share出去呀
唔該你地
我都係見到有人ig share先見到呢條片

呢條片都重要

美帝戰地直播講解油麻地人踩人事件

垃圾警謊
永遠無做錯到
黑警乜都得
黑警乜都岩
黑警說的就是真理

張相好撚震撼.............

推呀 dklm

原link 其實仲有幾張
但呢張最撚癲

推到佢全部黑警被清算

01作反

條鄧炳蛋仲話重建形象
十世都唔可能呀！

推俾多啲人見到

推 當日被捕人士
係咁比狗噴pepper spray on撚9

推 雖然係01

推！

agger 雖然係01 都要推
rthk都好似重組緊件事

推
但01 一定另有目的

其實我都覺
但今次01出完post反而無咩人關注
隔離有個post都推唔郁

push

可能知港台查緊，先淡化傷者情況

推再先
同太古近距開槍一樣程度，或更嚴重

PUSH

殺人犯！

有無巴打英文好？Tweet 出世界！

推出美國

Dklm